尋日同左幾個韓妹去睇櫻花

偷我影啲相嚟po做乜q嘢

幾個

上面張張唔同人？

搞事？

50

係咪5個都唔同人黎？

所以topic係幾個韓妹

寫作10 讀作0

櫻花妹有冇去睇櫻花

無圖